40歲黎講 滕麗名都算係最正

我舅父識佢 成日見到真人 好瘦好高

你老母仲正

冇圖？

陳煒 淫kay仲正

麻友呢

原來謝安琪都已經40歲 1977

kay

阿滕>>>kay

2017-1977=40 ?

嗯

你減黎睇下

應該等於幾多？

87 97 17 唔係30係乜 ?

仆街做乜鳩

數學奇才

你啊媽食左07?

以為20
89 17 = 20

咁都有得笑

柒左唔好推

同佢講過電話。真人好nice

個年金融風暴 吹走左

可以去拎諾貝爾數學獎

07 好慘

咁都可以騎劫咗個post
btw撐kay

比我屌到 我願意獻上牙泥條命

今年第n個連登數學奇才 理得你係咪假膠

G

on9

=.=

呀佘年紀原來仲大過呀滕

傻閪 就咁數都唔識數

成功騎劫個post

笑到仆街

屌那星 我個post咁樣比個天才騎劫左

比兩張圖睇下先啦

我都想同佢講電話

數學奇才 推翻以往數學

屌你啦,你應該多謝人地騎劫你個post呀,如果唔係你老母接客接撚到佛誕都仲接緊呀不孝子

你97至07瞓足十年？

一招騎劫左個post, 好慘

成日丁椎名然後ff係佢

milf

好撚7正
好想比佢踩住

做乜鳩,痴撚線

97同學會之都有金融風暴 實際係十歲

你就g
阿滕>>>架純

差幾個月就四十

對波好撚正

係個胸姐 個樣平凡

大食到要搞賓仔

消失的十年
原來計落我都年輕10歲

個樣已經好正

都係阿滕正啲

當年識時務者真係好爽

你咁撚蠢既?

新阿爾克馬爾

阿滕>麻友

電視又有阿滕對腳睇喇

屌老母
係咪騎劫

鄭子誠都60歲啦，咪都係咁型

咪係
你地講夠d on9未

不推不是人

Ok 唔推

87 97 17

醉愛大小姐

大家姐>大小姐

阿爾克馬爾

07

你明佢講咩?

40歲紀香屌打

阿滕正佢好多

屌。正正正
圖都無多張 你食屎啦

自己google同睇愛回家啦

順利過渡07

食飯飲湯差d噴

好正
成個椎名咁樣

好地地講阿滕 但比個數學奇材騎劫左

係椎名成個阿滕咁 所以先正

安仔有冇扑過？

安仔同朱凌凌扑過

07 你好慘

Yes